# English translations for app package.
# Copyright (C) 2016 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the app package.
# 
# Translators:
# Supaplex <bejokeup@gmail.com>, 2015
# mcdlee <mcdlee@gmail.com>, 2015
# woei <woei0101@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fieldpapers\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-26 18:10+0000\n"
"Last-Translator: Ian Ross <iross@cadasta.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/fieldpapers/fieldpapers/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "%{FieldPapers} is built by %{StamenDesign}"
msgstr "%{FieldPapers} 由 %{StamenDesign} 所建立"

msgid "%{Upload} pages you've photographed."
msgstr "%{Upload} 你已經照相的頁面."

msgid "%{count} Atlas"
msgid_plural "%{count} Atlases"
msgstr[0] "%{count} 地圖集"

msgid "%{count} Snapshot"
msgid_plural "%{count} Snapshots"
msgstr[0] "%{count} 快照"

msgid "%{count} page"
msgid_plural "%{count} pages"
msgstr[0] ""

msgid "%{time_period} ago"
msgstr "%{time_period} 之前"

msgid "&copy; OpenStreetMap contributors"
msgstr "&copy; 開放街圖貢獻者"

msgid "@fieldpapers on Twitter"
msgstr "推特上的 @fieldpapers"

msgid ""
"A GeoJSON file can posted as an attached file to <a "
"href=\"/\">fieldpapers.org</a>, named “geojson_file”:"
msgstr "可以將GeoJSON檔案以附件方式放在<a href=\"/\">fieldpapers.org</a>，稱為“geojson_file”："

msgid "About"
msgstr ""

msgid "About the Project"
msgstr "關於這個專案"

msgid "Activity"
msgstr "活動"

msgid "Add-ons"
msgstr ""

msgid "Advanced - Field Papers"
msgstr "進階 - Field Papers"

msgid "All Atlases"
msgstr ""

msgid "All Snapshots"
msgstr ""

msgid ""
"Alternatively, raw GeoJSON content can be posted to <a "
"href=\"/\">fieldpapers.org</a> as a form value, named “geojson_data”:"
msgstr "另一種情況是，原始GeoJSON內容可以被送給<a href=\"/\">fieldpapers.org</a> 作為表格值，稱為“geojson_data”："

msgid "Atlas - Field Papers"
msgstr "地圖集 - Field Papers"

msgid "Atlas Creation Failed"
msgstr "建立地圖集失敗"

msgid "Atlas Rendering"
msgstr "地圖集渲染圖像"

msgid "Atlas Title"
msgstr ""

msgid "Atlas description"
msgstr "地圖集敘述"

msgid "Atlas information"
msgstr ""

msgid "Atlas location"
msgstr "地圖集位置"

msgid "Atlas page - Field Papers"
msgstr "地圖集頁 - Field Papers"

msgid "Atlas provider"
msgstr "地圖集提供者"

msgid "Atlas text"
msgstr "地圖集文字"

msgid "Atlas title"
msgstr "地圖集標題"

msgid "Atlases"
msgstr "地圖集"

msgid "Atlases - Field Papers"
msgstr "多份地圖集 - Field Papers"

msgid "Basemap"
msgstr ""

msgid "Bing"
msgstr "Bing"

msgid "Cancel"
msgstr ""

msgid "Capture your notes"
msgstr "抓取你的註解"

msgid "Check out the OSM help wiki."
msgstr "查閱OSMwiki幫助頁面"

msgid ""
"Choose an atlas page to upload. We'll work out where it goes (using the QR "
"code)."
msgstr "選擇一份地圖集頁上傳。我們會掝出它的位置(使用QR碼)"

msgid "Click for more information."
msgstr ""

msgid "Copy this atlas"
msgstr "複製這份地圖集"

msgid ""
"Could not connect to JOSM. Make sure JOSM is running and that the Remote "
"Control functionality is enabled in Preferences."
msgstr ""

msgid "Development Blog"
msgstr "程式開發部落格"

msgid "Don't upload things that aren't Field Papers maps, please."
msgstr "請不要上傳不是由Field Papers產生的地圖。"

msgid "Download GeoTIFF"
msgstr "下載GeoTIFF檔"

msgid "Download PDF"
msgstr "下載PDF檔"

msgid "EXTEND"
msgstr "擴充"

msgid ""
"Each setting below can be posted via plain HTML form to <a "
"href=\"%s\">fieldpapers.org</a>. <i>All are optional.</i>"
msgstr "以下的每一個設定可以經由簡單的HTML表格傳送到<a href=\"%s\">fieldpapers.org</a>.<i>所有的選項都是選填的。</i>"

msgid "Edit in..."
msgstr "在...編輯"

msgid "Examples:"
msgstr "例子："

msgid "Export Data"
msgstr "輸出資料"

msgid "Field Papers"
msgstr "Field Papers"

msgid "From"
msgstr "從"

msgid "GeoJSON"
msgstr "GeoJSON"

msgid "Geojson Data"
msgstr "Geojson資料"

msgid "Geojson File"
msgstr "Geojson檔案"

msgid "GitHub Issues"
msgstr ""

msgid "Grid layout"
msgstr ""

msgid "Hand-drawn graphic representing a Field Papers atlas in the wild"
msgstr "手畫地圖代表在野外的一份Field Papers地圖集"

msgid ""
"Hand-drawn graphic representing photographing a page in a Field Papers atlas"
msgstr "在一份Field Papers地圖集裡拍照一個頁面代表的手畫圖"

msgid "Hand-drawn graphic to represent making a Field Papers atlas"
msgstr "手畫地圖來代表製作一份Field Papers地圖集"

msgid "Help"
msgstr "幫助"

msgid ""
"If it takes more than an hour, check %{twitter_link} for system status "
"updates, and email us at %{email_url} if your atlas is stuck."
msgstr "如果這要花超過一個小時的話，那麼替系統狀態更新來檢查%{twitter_link}，並且如果你的地圖集被卡住的話，那麼以%{email_url} 寄電子郵件給我們。"

msgid ""
"If you choose to include notes, your map will be printed on the top half a "
"page with notes displayed on the bottom half. Otherwise, maps will be "
"displayed on a full page."
msgstr ""

msgid ""
"It’s easy to create “canned” Field Papers atlases by providing extra details"
" up-front that are used as default values throughout the <a "
"href=\"%s\">Make</a> process."
msgstr "以提供額外細節的前期來製做\"制式的\"Field Papers地圖集是容易的，這些前期是用來作為<a href=\"%s\">Make</a>所有過程中的預設值。"

msgid ""
"It’s possible to generate atlases from raw GeoJSON files. This can be done "
"in one of two ways:"
msgstr "從原始GeoJSON檔案產生地圖集是可能的。這可能從兩種方法其中之一被處理完畢。"

msgid "JOSM"
msgstr ""

msgid "Keep atlas private"
msgstr ""

msgid "LOG IN"
msgstr "登入"

msgid "LOG OUT"
msgstr "登出"

msgid ""
"Latitude, longitude, and optional zoom. Use <a "
"href=\"http://dbsgeo.com/latlon/\">dbsgeo.com/latlon/</a> to make new ones."
msgstr "緯度、經度與自選的縮放。使用<a href=\"http://dbsgeo.com/latlon/\">dbsgeo.com/latlon/</a>來製作新的。"

msgid "Location and zoom"
msgstr "地點與縮放"

msgid "MAKE"
msgstr "製作"

msgid "Make - Field Papers"
msgstr "製作 - Field Papers"

msgid "Make Atlas"
msgstr ""

msgid "Make sure the scan/photo/image is at least 200dpi."
msgstr "確認掃描/照片/圖像解析度至少200dpi"

msgid "Make sure you're uploading a JPG, PNG, TIF, or GIF. (PDFs won't work.)"
msgstr "確認你正在上傳一份JPG, PNG, TIF, 或GIF圖檔。(PDF無法上傳)"

msgid "Make your notes and observations."
msgstr "製作你的註解和觀察。"

msgid "Make yourself an atlas"
msgstr "幫你自己製作一份地圖集"

msgid "Making Atlases From GeoJSON"
msgstr "從GeoJSON製作地圖集"

msgid "Making Canned Atlases"
msgstr "製作制式的地圖集"

msgid ""
"Map data %{OSMCopyright}, %{Toner} by Stamen, %{Bing} by Microsoft, "
"%{Mapbox}, or a combination thereof."
msgstr "地圖資料%{OSMCopyright}：Stamen %{Toner} 、微軟 %{Bing}、%{Mapbox}、或他們的混搭。"

msgid "Mapbox"
msgstr "Mapbox"

msgid "Menu"
msgstr "選單"

msgid "No atlases."
msgstr "沒有地圖集"

msgid "No snapshots."
msgstr "沒有快照"

msgid "Notes"
msgstr ""

msgid "Orientation"
msgstr ""

msgid "Paper size"
msgstr ""

msgid "Pin grid to map"
msgstr ""

msgid "Plain Text (CSV)"
msgstr "純文字(CSV)"

msgid "Potlatch"
msgstr "Potlatch"

msgid "Print notes"
msgstr ""

msgid "Print out anywhere in the world."
msgstr "印出世界上任一地點"

msgid ""
"Private atlases can only be accessed if you're logged in, or via a URL "
"provided to you in the final step."
msgstr ""

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Rules"
msgstr "規則"

msgid ""
"Since this atlas is <span class='private'>private</span>, you probably "
"should <a href='%{atlas_url}'>bookmark it</a>."
msgstr "因為這份地圖集是<span class='private'>私人的</span>，所以你可能應該 <a href='%{atlas_url}'>以書籤標註它</a>。"

msgid ""
"Since this snapshot is <span class='private'>private</span>, you probably "
"should <a href='%{url}'>bookmark it</a>."
msgstr "因為這個快照是<span class='private'>私人的</span>，所以你可能應該 <a href='%{url}'>以書籤標註它</a>。"

msgid "Snapshot - Field Papers"
msgstr "快照 - Field Papers"

msgid "Snapshot Processing"
msgstr "快照處理"

msgid "Snapshot Processing Failed"
msgstr "快照處理失敗"

msgid "Snapshot upload - Field Papers"
msgstr "快照上傳 - Field Papers"

msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

msgid "Snapshots - Field Papers"
msgstr "快照 - Field Papers"

msgid ""
"Something went wrong! Please review the <strong>rules</strong> below and try"
" again."
msgstr "某見釋出錯了！請檢查以下 <strong>規則</strong> 並且再試一次。"

msgid "Stamen Design"
msgstr "Stamen設計"

msgid "Submit"
msgstr "送出"

msgid "Take it into the field"
msgstr "帶它入欄位中"

msgid ""
"This may take a while, generally a few minutes. You don't need to keep this "
"window open; you can <a href='%{atlas_url}'>bookmark this page</a> and come "
"back later."
msgstr "這可能要花一點時間，通常是幾分鐘。你不需要一直開啟這個視窗；你可以<a href='%{atlas_url}'>以書籤標註這個頁面</a>並且稍晚再回來。"

msgid ""
"This may take a while, generally a few minutes. You don't need to keep this "
"window open; you can <a href='%{url}'>bookmark this page</a> and come back "
"later."
msgstr "這可能要花一點時間，通常是幾分鐘。你不需要一直開啟這個視窗；你可以 <a href='%{url}'>以書籤標註這個頁面</a>並且稍晚再回來。"

msgid "This process has been running for %{time}"
msgstr "這個程序已經跑了%{time}"

msgid "Tile URL template"
msgstr "圖磚網址模板"

msgid "Toner"
msgstr "Toner"

msgid "Translations"
msgstr ""

msgid "UPLOAD"
msgstr "上傳"

msgid "UTM Grid"
msgstr ""

msgid ""
"Unfortunately, your atlas failed to render. It's possible that it was an "
"intermittent error, in which case you should try re-creating the atlas. If "
"the problem persists, please email %{email_url} with details."
msgstr "可惜你的地圖集無法由模型生成圖像。可能發生了一個斷斷續續的錯誤，這種狀況下你應該重新製作地圖集。如果問題持續發生，請將細節郵寄到這個%{email_url}信箱。"

msgid ""
"Unfortunately, your snapshot failed to be processed. It's possible that it "
"was an intermittent error, in which case you should try re-uploading. If the"
" problem persists, please email %{email_url} with details."
msgstr "可惜你的快照集無法被處理。可能發生了一個斷斷續續的錯誤，這種狀況下你應該重新上傳。如果問題持續發生，請將細節郵寄到這個%{email_url}信箱。"

msgid "Upload"
msgstr "上傳"

msgid "Upload Failed"
msgstr "上傳失敗"

msgid "Uploading"
msgstr "上傳中"

msgid "WATCH"
msgstr "觀察"

msgid "Welcome to Field Papers"
msgstr "歡迎來到Field Papers"

msgid "Your Atlases"
msgstr ""

msgid "Your Snapshots"
msgstr ""

msgid "an atlas to print"
msgstr "要印出的地圖集"

msgid "anonymous"
msgstr ""

msgid "iD"
msgstr "iD"

msgid "or create an account"
msgstr "或者建立一個帳號"

msgid "pages you've marked"
msgstr "你已經標註的頁面"

msgid "private"
msgstr "私人的"

msgid "recent activity"
msgstr "最近的活動"

msgid "snapshot of page %{tp}"
msgstr "頁面 %{tp} 的快照"

msgid "with advanced tools"
msgstr "具先進的工具"
